藍色

+ =

唔會有得加 永遠得一個

我好撚毒

毒到唔敢出街?

冇人啊

慘

唔喎

毒L嘛

真

世界明明很美

有我就唔美

有你更美

冇 快啲死仲好

紅色

唔知佢過成點

關你撚事

都好難唔關我事嘅